\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[colorlinks=true]{hyperref} % Aktivní odkazy
\usepackage{graphicx} %vkládání obrázků
\usepackage{authblk} %Formátování autorů
\usepackage[backend=biber, style=iso-numeric, giveninits=true, maxbibnames=99]{biblatex} %spravuje interakci s literaturou, nastavuje ISO 690

\DeclareNameAlias{default}{last-first} %Formátování jmen v citacích
\makeatletter
\renewcommand\Authands{, } % Formátování autorů pro češtinu
\makeatother

\textwidth 15,92cm \textheight 24.62cm
\topmargin -2.2cm 
\oddsidemargin 0cm \evensidemargin 0cm

\pagestyle{empty}
\addbibresource{refs.bib}
\nocite{*} % Vytiskne celý .bib soubor bez nutnosti citovat

\title{Dálkové měření vzdálenosti pomocí laserového paprsku (LIDAR)}


\author[1]{Jakub Skalka}
\author[2]{Filip Landr}
\author[3]{S. Š. Žák }

\date{\small Garant: Ing. Kryštof Kadlec, KLFF FJFI\vspace{-2em}} % It is what it is. Je 16. 6. 9:00, je to šité horkou jehlou. \vspace je důležitý, jinak si budete krást místo pro příspěvek. Vždy musí být u posledního autora

\affil[1]{Gymnázium, České Budějovice, Jírovcova 8; skalkaj@jirovcovka.net}
\affil[2]{Gymnázium Nad Kavalírkou, Praha; fi.landr@seznam.cz}
\affil[3]{ Ten třetí človíček\vspace{-1em}} %Ditto, \vspace musí být u posledního autora

\begin{document}

\maketitle \thispagestyle{empty}

\begin{abstract} \noindent
Náš příspěvek se zaměřuje na aplikaci technologie dálkového měření LIDAR\\(Light Detection And Ranging). Tato technika je založena na stanovení doby šíření laserového paprsku odraženého od snímaného objektu. Věnuje se také základům generace laserového záření a měření výstupních parametrů u Q-spínaného mikročipového laseru Nd:YAG.
\end{abstract}


\section{Úvod}
Úvodní a základní informace (motivace, současný stav problému, teoretický předpoklad)


\section{Tělo příspěvku}
Tady zapíšete, co jste dělali. Prosím, nezapomeňte měnit i nadpisy kapitol (tedy neponechat „Tělo příspěvku“). Klidně si jej rozdělte do více kapitol v příspěvku vlastním. Rozhodně by tato sekce ale měla obsahovat
\begin{enumerate}

\item Materiály a metody
\item Výsledky a jejich diskuse
\end{enumerate}


\section{Shrnutí}
Závěrečné informace, shrnutí, vypíchnutí hledání, zodpovězení otázek, které motivovaly zkoumání, výhled do budoucna.



\section*{Poděkování}
Chtěli bychom velice poděkovat Ing. Kryštofovi Kadlecovi za jeho pomoc a podporu při vytváření tohoto příspěvku.
Náš dík patří také FJFI za umožnění výzkumu v rámci projektu.
\printbibliography

\end{document}